{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023092162381/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Wool Cable Wide Straight Knit Pants - Light Grey"
    },
    "text": "ブランドにはKUHOがあります。 KUHOはサムスン物産ファッション部門で製造されました。 製品番号はFW23 / KF3X5UMW12です。 この製品はブランド独自に開発したケーブル組織が引き立つニットパンツです。 丈は短くストレートに落ちるストレートフィットで、足が長く見える効果があります。 プルオーバーとセットで着装すると、快適でユニークなルックが完成します。 この製品の素材は表地が毛100%です。 洗濯をするときは、必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品は、きれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際に銀箔紙を使用してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "KUHO"
        },
        {
            "question": "KUHOはどこで製造されましたか？",
            "answer": "KUHOはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "製品番号は何ですか？",
            "answer": "製品番号はFW23 / KF3X5UMW12です。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品はブランド独自に開発したケーブル組織が引き立つニットパンツです。"
        },
        {
            "question": "この製品の丈はどうですか？",
            "answer": "丈は短くストレートに落ちるストレートフィットです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなルックを完成させますか？",
            "answer": "プルオーバーとセットで着装すると、快適でユニークなルックが完成します。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地が毛100％です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯をするときは、必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "どのような色の製品はどのようにクリーニングする必要がありますか？",
            "answer": "薄い色の製品は、きれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時には何に気を付けるべきですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 369
    }
}